有冇人中意 平井堅

尋日YouTube放左限時mv出來於是聽翻
佢真係好能正

下面係我比較中意嘅

POP STAR

君の好きなとこ

橫顏

CANVAS

アイシテル

哀歌

瞳をとじて

版權問題 好難聽到佢既歌

Kkbox 上左平井堅啲歌啦

太鼓

#302

曾經鐘意，但佢啲透氣聲太趕客

Apple music都有喎

特色黎

係日本官方屎忽鬼，玩鎖區，搞到佢每次出新歌大家都唔知，再加上堅叔的宣傳工作太少
堅叔今年出道25周年，希望經理人、唱片公司及香港sony肯幫佢宣傳下

LIFE is...~another story~係我認識堅叔的第一首歌

堅叔真係正到喊

明明唔識啲歌詞但都會被感動到（加上日文歌嘅melody 唔知點解好聽啲）